我個fd話：究竟咩人先會揸大發咁低賤

我好想屌佢，成日狗眼看人低

又開鳩post

認同你個fd

揸Daihatsu低賤啲定Kia低賤喲

= Kia
= Dauhatsu

你唔開呢個post我真係唔知香港仲有大發

響街見到真係好柒，究竟咩人會買

踩風火輪都型棍過佢

張圖好似澳門嚟

煩撚完未呀屌你

揸車就已經低賤啦戇鳩

真

利申: 飛機師

師兄好怨氣喎

揸Alfa 仲低賤

你啲post好低質

依家仲有大發行貨咩

舊公司有用
粗用其實算係咁

尷尬車

我仲揸緊手推車

首先，幅相係澳門車牌
其次，呢隻都幾舊下

皇冠掛名獨家代理但唔入貨，阻住地球轉

之前入過車group
D o靚仔揸gino都打哂飛機有讚無彈架
所以香港一定仲有人揸大發啦

香港都好多架
Atrai 7

若要出嘢快
揸架大發遊新界

最低賤係Mercedez L, 連個牌子名都唔識讀